返緊濕鳩摩天輪，你問我答

邊到買飛？

幾錢一個鐘

有無見過人喺摩天輪上面仆嘢?

Kobe 勁定Lbj 勁?

50

Lbj

見過碎碟

點入行pt

之前試要100,而家呢？

Fd介紹

20

啲職員好撚閪

一個廂幾多人？有冇得包廂？

100蚊個時坐過 幾好人
唔想同陌生人坐同一架纜車 佢叫我地晏啲再返去坐 之後再返去雖然都有小小人 都俾我同fd兩個人坐
不過見到佢地冬天貼哂暖貼都打哂冷震好慘

份工hea唔hea，有無得坐

都hea, keep住有break咁

8個，買8張門票就可以包了

係架喇

其實濕尻係邊方面
咁大個人真係未坐過

你都係啦

同事

多唔多狗公同靚女？

同學

直行轉左白色貨櫃